[真公投] 商業路線張敬軒 vs 紀念路線陳奕迅 vs 概念路線麥浚龍

張敬軒: 缺、天才兒童1985、百年樹木
陳奕迅(and the duo band): 漸漸、可一可再、龍舌蘭(未派)、我們萬歲(未派)
麥浚龍: 勇悍 · 17、困獸 · 28

百花齊放，各有各正，你會點揀?

商業路線張敬軒
呢層

紀念路線陳奕迅
呢層

概念路線麥浚龍
呢層

三層都揀

agger

麥浚龍竟然同佢地兩個齊名
Btw 三層都like

tick哂三個
雖然今年呢三個都冇年度之歌但平均水準都好高
個人鐘意軒仔既天才兒童 單春既龍舌蘭 同埋juno勇悍同埋故事
利申臣迷

年度之歌係未來見
(而唔係咩咩心之科學

隨意肌連怯都比唔上

唔係話唔好聽
只係今年咁多好歌
如果唔係商業問題要做俾容E 呢首歌可能連十大都冇

三個都like 今年好多好歌

近排古巨基太空艙同rubberband未來見都好高質

利申 軒迷

軒仔

張敬軒明明係勵志路線，你呢個界定有主觀成分

都唔係呀 我都覺得家下青春勵志熱血真係好商業呀

唔撚係呀？所以我咪話好主觀囉，其實應該將前面嘅乜乜路線抹走佢

個性質都好明顯啦嘛

勵志 = 商業？ok, you win

又唔係話題材嘅 曲風同成個包裝囉 你都可以唔同意嘅

打手路線Juno下話?

垃圾唱功 一句半句都走音

作歌作詞完全無佢份

番去奶daddy袋底拎錢啦

青春勵志熱血

呢啲topic 幾時完

冇錯，我都覺得呢啲勵志主題好悶，冇乜市場，唔明點解係屬於商業路線

Gimmick包裝路線
你試吓陳奕迅張敬軒出全情歌專輯會有咩反應

作歌作詞係冇佢份姐 咁都要有歌手肯唱呢啲歌架
不過澤日生加林夕本身都冇得輸

Juno